[PS4/PC] Monster Hunter World [277] 人去樓空事已深 至今惆悵樂天吟

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

LM

吓 沖個涼返嚟就推爆咗

本身想開： 連登最強MHW深海目困在此不服來辯

我大發慈悲唔搶咋 唔好咁得戚呀你

推咗廿四日終於推爆個post
係唔係暫時最長既post

終於爆post
lm先

刷到賊弩諗住收手，結果又想刷埋射擊輕弩

Lm

賊弩出過4把，一把火太都唔出

我好似上次再上次出左火太之後就不停重覆出返啲舊武

6tJP2decyuC2
有冇人想入黎兩隻歷戰恐暴龍

無負皮 驚已死

一直想試下拔刀術［力］有乜威力，
尋晚整咗套噴射大劍+慘爪腰腳+爆鱗手+炎妃頭+爛輝身+KO石
刀刀100%會心打落去＋昏厥效果，碌地、收刀、再瞄頭，都幾過癮。

如果係第一刀 而唔係第一hit就勁
依版玩拔刀大劍 不了

新手Sunny LM

垃圾game都推得爆post

樓主啲文學修養好高

新手Sunny v2LM

原來爛輝 直接lv1 刷仲快...
頭先同日本仔刷 一場12分鐘
15lv 獎勵
雙刀，太刀，片手，冰弓

sunny又carry

.gun

都好耐無試過1lv擊退 今晚有無人跟？

等睇片

仆你個街 又扮我又搶我1001
仲諗住開po嚴重譴責

兩個高輸出

睇人地玩絕對防禦玩到好勁 自己玩好唔順手

大家都係Sunny 和諧Sunny社會

留個名先
岩岩搵左好耐先見到呢個post

留名

e到有冇人玩pc版想一齊玩

沉到落海底 點推

聽日有歷戰王冥燈

回家了

有大C curry 今晚有咖哩食

聽日有76新裝

推

偽毒爪！

邊個

會唔會有巴打想一齊刷珠（pc）

又出多把賊弩 不過我想要射擊輕弩

即講即中

歷冥出左
有冇巴打包膠下
番緊工冇得打

今晚又可以復活

街場捱到十分鐘當贏

有乜改變

好難打？

油g carry ok?

想知歷戰冥燈勁左係邊
有無巴打講下

睇人solo直播
傷害上升好多
燃燒效果勁jor

無得落石 直接二階段開始打

今晚番去試下先
好似有心整左
希望滅盡都比心機整喇

個地爆天星，爆3下 環型
150血遠戰必秒 200血好大機會秒

搵到段片用賊弩打

YOUTUBE打「歴戦王ゼノジーヴァ」，搵到唔少日本仔直播

睇黎可以開番隻驚玩

PS4『モンスターハンター：ワールド』アステラ祭【煌めきの宴】
受付嬢とプーギーも特別な衣装にお着替え！
開催期間：2018年11月30日(金)am9:00～12月18日(火)am8:59予定

岩岩開始玩, 有無朋友可以帶升?

你打果陣post個code出嚟會有人入嚟同你玩

今日應該全部人都刷新活動

一入場就比佢掃死咗
似新龍多過歷戰王 啲技都唔同晒

本身咁易打 整難少少都好

真？！

今晚約定大家打燈燈

未玩過多人
單人用弓我覺得幾易
打咗2場貓咗次 12分到

見到啲人裝心靜護石，
地熱真係扣到咁金要犧牲個石位？

小王

油雞

龍矢打唔打到？

有d難 龍弓打舒服好多

騰龍棍，真男人跳入地爆天星

果然好勁

唔裝耐性根本頂唔到幾耐

油雞弓都難
要hr999 carry了

solo弓都要轉...
我犧牲咗強彈，散彈

來源you tube

正啊喂
咁先係歷戰王

正解

玩左2個鐘一場都過唔到，我放棄喇訓先
啲角弓呢，遇到幾隻都係唔出拔刀玩近距離連射
啲重弩就全部唔出防強，
我真係r撚哂頭

有咩狩獵笛效果可以令熱傷無效

lihkg up圖壞咗

冇咗仲好，引落石都幾煩，例行工事咁
如果多p仲要成班人都唔知有得引

岩岩睇片先知有粒護石叫心靜自然涼

一早有人破解咗，有文字版，唔使LOAD圖
■ 冥燈龍γ系列：
頭：屬性異常狀態的耐性 LV2．強化持續 LV1：鑲崁槽【2】x1、【1】x2
身：減輕膽怯 LV2：鑲崁槽【1】x2
腕：強化持續 LV1．特殊射擊強化 LV1：鑲崁槽【2】x2、【1】x1
腰：超會心 LV1：鑲崁槽【3】x1、【1】x1
腳：超會心 LV1：鑲崁槽【2】x1、【1】x2
套裝效果：利刃/彈藥節約(3部位)

呢粒石打炎妃王時已經有好大貢獻，無裝真係畀紫火放血。

嗰陣近攻全輸出裝真係好難零貓完場
試咗好多日先做到一場9分零貓

今次應該要整粒石,睇片成個場都係火地板

粒石要成兩粒玉，你想慳返可以用酸翼龍衫代替。

d 招根本一模一樣
只係無左第一階段

我覺得易過炎妃 近戰都打得爽肉質好
係要帶耐熱衣姐

炎妃對近戰嚟講應該數一數二難

佢用翼敲地個招好似無起手動作咁 好難避

諗住玩拔刀弓 適合嗎？

食藥多個打

多人打胸做唔到無限loop

熱傷無效 可以出 熔岩龍心口

騰龍全套操蟲 + 強走藥 r2+x >>>>oooooooooooo

單挑~15分鐘

箭之矢要著不動衣先會順，
但著不動硬食口炮，就算係普通嗰隻都死，
喺未熟手之前，建議用啲硬直低嘅武器。

睇嚟如我所料，又要輕弩奶媽登場嘅時候

求分享裝
今晚試下玩

兩粒玉唔難啦

用弓難唔難打

等左成個月
終於等倒

玩場先啦清

多招招式，而且招式頻繁jor
不過多人難度其實唔係好高
頭先天使carry 我+2個街場
0貓11分幾

油雞幾時carry我？

幾好打 但最好要塞塞hp2 可以頂到大部分技
新技fing 尾, 地爆最內層hp3 都秒 只能靠避
紅胸狀態依舊可以無限loop倒地
另外熱無效一定要上 唔上玩滑步弓食水多過打龍
個人solo片

幾時有歷戰王冥燈

油雞係到 kimochii
有幾款地爆仲未記到個pattern

大佬

熱無效同耐震=輸出技

遠戰秒，你奶hi咩

如果多人用龍封力武器打佢，會唔會弱化到佢？

遠程應該唔洗落耐震 玩熟jor 可以預震位
熱無效我就覺得近遠都要落

龍封力如果係cut 走紅胸形態 似nerf 多過buff

蟲棍，唔落

無騎乘蟲棍

有冇團?

有冇打冥燈王
bTAPvkErEpJ

黎

紅字頭巴打？
我日文名

係

等四個定入去求救

-2

等多一陣
都係冇人就救難

慢慢
我搵下粒防火石係咩名先
唔見有

打埋調查團票先我:(

打吧
中午都幾難齊人

心靜自然涼護石

出左D咩新野 完左溶山王之後

有冇位？

雙恐，冥燈王

一拳Chain

打唔打

心好累

佢就算唔三車都唔夠輸出

-2-2

等等 入嚟打番場就出街

係慢啲但應該夠時間打死
求carry
有1奶笛巴

最後十分鐘條龍個生命線仲好跳躍
頭先同街團打都要21分
仲要兩把龍箭

入咗

招地爆 近戰 HP2 滿血都秒

跑左幾步都係碌唔到

藥唔使食
等我黎

諸君請食大毅力

勁到

冥燈王 -1
???

應該可以仲快 好多miss 位

以為又臨尾香

貓根性+保險金用埋
險勝

落街買餸
你地打

多謝咁多位carry我第一場

有冇方法快D
23分鐘太耐了

滅龍石掉死咗佢

太刀招大技 斬中紅胸 一定倒地

有無大佬carry小弟冥燈王
bTAPvkErEpJ

可燃石對空無效
對地依舊神器

得尖銳石有用

唔係全免疫乜

入緊
日文名

會有反應

好爽 勁勁地

好快
呢度啲巴打
出街先
好似有其他巴打頂

當拔刀弓死㗎

仲未打燈王
如果賊弩散3打指甲
易唔易死？

賊弩SOLO，8分幾鐘

擋唔到攻擊會被秒，擋到都扣唔少血

晏D 溶山之後都冇on

咁惡

大爆炸係咪點都一嘢死？
係嘅話真係著轉身衣／見切好準先好埋身。

起手要企係身咁明顯走得切啦
519防體力3都死

可能我屎，有時地下噴野企定定都會擋唔到即秒，用銃槍穩陣但打得好慢

加入我等(火)太刀流

佢有一招係打尿震爆地，呢下重弩擋唔到

有無防強先？

??? -1

有

係咪要耐震3先防到佢d鋤地

砌咗套慘爪槍 盾牌頂光炮

唔洗個散3 ko 歷戰juno

淨係用奶媽先過到
轉打手裝條龍五分未滿我

見切佢
碌開佢

大招我ok 佢用翼震成日黎唔切反應

睇片好似用貫通3打幾安全，我有援擊，不過無貫通珠
得金色的砲筒賊但無r7賊弩

有冇團打冥燈王
同街場打左6鋪都唔過 又唔想solo咁悶

用重弩打貫通 好似玩緊遠程版賊弩咁

就返到屋企 帶我打ok??
同埋要幾多張券

希望歷戰王Juno
平a 即秒玩家

8張
我玩慘爪擋光炮

今次出卷好孤寒
得2張

冥燈 3yjrcbwWrFy8

正常唔係一張咩

滿血死喎

有幸同赤武同場

等我

正常只係得1張
金卷有2張

燈王係咩黎 幾個月冇玩想試下打
攻擊模式都係差唔多？

唔難打但成日衰on9

差唔多

原來我已經唔係當年 "???" 小隊裡面

佢好伏 勸你踢咗佢

激運左都係得一張 點睇

好難打

紅戰士超級奶媽

0難度

13分
快左兩分鐘

其實係我拖慢 辣刹長槍

最強歷戰王

我轉擴散可能會快多兩分

有無冥燈房？

五百防喺正面中佢噴出黎既光即死

有冇人打？

非洲既朋友你好

岩岩第一場
佢一拍地全部死哂

此乃古龍之王

其實今次歷戰王都幾有良心 終於唔係淨加數值
燈王d新招都幾型

拍地好多人死

f6MBPiaR4wE
我開房喇

GUN

拍地果三個波其實企係中間就避到
前題係你無食到第一下拍地

跟

我打夠了
沖個涼先

-2
求加入

利申打左4,5場都未贏

仲有無位gun

連贏三場

呢一刻仲係-1
入嚟先，慢慢會聚到人

我第一場做住奶媽適應下環境先

孫策話就來番到 番咗2個鐘頭

其實我buff左果百幾防
隊友有冇感覺
會唔會由秒殺既招變做唔使死

爭一個

幾個月無玩 setting入面D裝都唔知係咩

打咁耐淨係食過一次甩尾 一次彈 所以冇咩感覺

SOR，3貓，真係唔適合玩遠攻

好似都係好痛 唔知佢d炮地裂係咪淨係龍屬所以物防無咩用

玩完重弩之後你會發現自己係tank同adc既合體

入樽都唔記得點㩒

禁搞法不如buff全體異常無效

我以為夠鐘

原來有人死

真係要度防震、防熱裝打佢

點解唔洗心靜自然涼珠
近戰唔防地板好難打

防熱就係指心靜

震都唔大問題
但真係整防熱

有抗熱衣+吸血就得

利申 用蟲棍

無限loop 紅胸部

遠攻一定係出心眼拉打

佢個環形爆破範圍真係大到癲

企最外圍擋一下算

用蟲棍飛飛下食嘴炮被秒

近身都秒你要檢討下

著防火衣2體珠都扣2/3

有無燈王團？

新手下位應該用咩裝好?
上位又用咩好?
thx

爆mode食強走，上轉身衣裝鳩轉

下位隨意升下防唔死就算
上位都係

sor

美香

仲以為金衫頂到招噴先完

有無巴打可以幫打貝希魔斯 。
我無玩幾個月。琴日考完試玩番見到隻野套裝好型 。單挑左應該差唔多四十次 。第一個區好易打。走左第二個區狂屈旋風屈到無位打 真係好撚9 。去到第三區又更強了 。
點解隻野可以難打成咁。玩咁耐mh都未試過有一隻怪我用太刀打咁多次都仲未過到
利申用太刀打。

救團

仆街 掛住練bass唔記得打冥燈
陣間食埋飯有冇人帶我

唔該巴打

因唔係for你單機打

20分鐘都未打完
要RELOAD下精神先

跑嚟跑去

我去食飯

sorry巴打

太廢包4貓tim

房？

大佬3貓唔緊要⋯
唔好自已走場啊⋯

使唔使幫你打D裝
太得閒

呢隻野單挑同組隊一樣血架

自己黎啦巴打
謝謝你

光速食完
繼續

Sor隻野疾尼疾去要reboot router 唔好屌

有冇燈龍團

有無人打？

999 負責包貓

有冇冥燈擴三團

？？？燈燈燈凳-2

我自已開可奶可擴三
6Nuxw8ny8v2R

有 近戰本身如果大概500防 200血
係拍地中間唔會比佢秒

口乜
燈燈：don't mind

我發現有得擋武器,根本都唔會死

我建議搵個人用慘爪 係入口開住盾牌等

火太刀用熔山伽瑪衫跟住全騰龍
可以有體力3 耐震3 攻4 超心2
會心個d技加埋打弱點就100% 幾好打

護石用心靜?

隻野究竟有幾多血

痛擊 d熱傷害靠耐熱衣

援擊打7-8分左右
街場真係輸到怕

我把斬妖刀斷左 沖完涼有冇人carry我

chain 大

Reboot完router即贏

再來

下位風飄好用 有精靈加護

咁耐贏得一場

自己打好過
團戰真係好快完場

謝謝巴打

我都係乖乖地拎長槍

999HR 真係999

班友700hr都會貪刀，
我宜家開場拎黑暗左右，
一見低hr或者唔係拎黑暗左右就踢，
齊人轉奶裝比佢地打算，
近幾次歷戰王都過到

係咪我係到令你地有壓力

雙恐同冥燈值得整？

大劍神

快完場到呢

都係咁廢，不過街場啲人廢你地先覺得勁

巴打係咪打？

岩岩先上返

更正下 係風飄頭 仲有浮空腰 之後就揀高防啦

1個月冇on 變番新手

用蟲棍好似仲輕鬆

1下撲完再震再炸

只求一勝

要win多一場

今次要打幾多張???

差少少

可否明天幫手 。我屋企人要訓覺了。

屌都係要用到邪教先贏到

用貫通幾好打

好撚崩潰

SOLO贏到，擴3都要打3輪彈， 中間用太刀間場，都要廿幾分鐘

SOR9

打撚到攰，聽日再打

我聽日夜晚先得

抄緊你裝

今次打5張定7張???

我嗰套打歷戰冥燈好輕鬆

冥燈 缺一

邊套？

3

咩裝

老柏兄d擴散彈 想充個能姐

貫通都比佢擴中

差3張

對唔住

呢套貫重幾正

等高手carry

？？？專業燈燈團-1

aoki齋玩弓?

有無人一齊擴

發生咩事

幾分鐘內3貓哂

訓先 謝咖哩

嗨 好耐無見

見到就死 輕敵

唉 算啦

係 一樣裝

我盡力了

聽日再玩

大家係咩房

打咗兩局，都唔知用乜武好

大c 係邊到

發現用蟲棍幾好打
佢一拍落地
就跳高轉佢老母

有無人打丫， 差3張

呢隻歷戰王同溶山龍一樣咁dum波鐘
懶係有新招其實只係提高傷害秒人
開返畢幫玩算，過兩日再打

打到灰，想搵人carry

有無人同我邪教玩

我用邪教都係贏一場咁大把

Solo唔夠傷害
兩次都打到殘血

用蟲棍跳起ooo咁玩
15分鐘一場

咩房？

我入左disconnect

單刷悶

街場係過唔到

點解重弩會擋唔到火車架

都係差啲

南大係咩房

#358缺一

Coming

勁

做下花生奶棍，終於過到第一次
多謝油雞小妹
仲出咗2票，第4粒逆上珠

乘惠5000支冷飲

coming

我last

點過數
肉償得唔得

逆上珠打咁耐先得一粒，雖然無乜用

我休息鳥

攻珠之後，要5粒，仲難過匠珠

多謝幫忙

油雞小妹碌槍好長好粗
同太刀差唔多咁快

屌那星！得一張票！

有場缺人？ 咩都未打

用生命在戰鬥

超級奶媽海綿體

2貓之後換奶，我全程飲水
飲到肚脹，回營refill咗次

個個用生命值硬接
我唔換飲水裝唔得

me跳槽隔離 做奶媽

抄裝先

連贏兩場了

又得一張票

me too
用激運票反而得1張
第1局無用有兩張

有冇場缺人

屌打街場無贏過

3yjrcbwWrFy8

中止連勝

好多秒
奶都奶唔切

你盡左力架喇

練緊點見切呢隻野

打到熟熟地
紅色先著衫
同大家執石，飛天扔佢
方便輸出

仲有位？

都係得一張

屌⋯⋯又1張...我唔想打7次呀

都差唔多啦

3玉1票 咁多玉有鬼用咩

暫時得5張，想要10張
打打下幾正，有難度先好玩
十幾分鐘一局，打緊時有緊張感，唔覺耐

要黎儲

我貫到冇乜緊張感...唔貪就唔會死

Ps4都會斷線獵人

打左幾場街場 唔掂bo D人 有冇人carry我

新手睇黎打呢隻無望
比人秒

都唔係既 你唸下有裝無裝都會被佢秒 就知新手同老手打佢都係咁上下

感謝各路高手carry

手都痛

啱先同fd打11分鐘多d 冇貓
一炎妃笛奶媽兩個熔山重弩
我自己一個拔刀弓
我發覺最最最重要係奶媽

頭先打4貫重，冇奶媽

我發覺最最最最重要係同隻野保持距離

心眼防性5防強貫通強化

好開心 可以打埋第7場

用咩武？我貫重打到手痛都仲差4張

陪孫策討伐冥燈王

我果陣反而係咁追住佢跑
要追佢頭同手打弱點

又3玉1票

好開心 最後1場第7場送2張券

同巴打打第一場即贏

好型有一下 超解暈冥燈咁大隻龍

其實有吸血武
或者小心唔行紅色既地面
又有裝備3
條龍嬲先著轉身衣或耐火衣
都唔需要熱傷害無效
無謂浪費個護石位

你唔玩咩

一直都冇理

原來已經8張，想要多兩張
不過無曬人，要明天請早啦

其實奶媽裝人手一套
遇上難過/街團既情況
換出黎,然後成功率提高,唔好咩

定還是覺得奶媽悶

可能係唔識玩笛
輕弩奶就勁易死

有無早場冥燈王？

輸出奶都無所謂
寄生奶不了

Code？ 差一張

貝爺裝用蟲棍 加心靜護石變easy mode
有咩事跳起乜都避到

冥燈王

配裝求分享

cuming

其實冇乜特別的
一套騰龍
穿心吸血槍
心靜護石
d洞自由配啦

開咗未？

下場join

4張票

打哂票都未齊幽角

有無必勝團？

有冇人CARRY我

x 2

第一次過團戰，多謝大家CARRY

仲有冇人打

通常都係死喺冥燈口臭度

公平咩

單挑成功冥王
好過同街場玩

大家唔好同佢搏血，請善用轉身衣

SOR，兩次都閃唔開嘴砲

雙瓜 係唔係有新裝 未打

打普燈龍破角易好多

套裝要成套著，啲技到喉唔到肺，唔使整，
有外觀裝

要整嚟儲

打極都入唔到10分内 屌

跑術珠第4粒 thz

今晚幾點? 我頭先打到第3區。條契弟唔再玩風。但多左兩招新招
角擊打中左死硬咁滯。轉身攻擊又有新mode 地下仲有岩漿 。

好既

我而加有時間 係唔係要打

係嘅話我都打番2場

而加打，未夠鐘出街
6hu3jTDwJ8vE

人呢

而家有咩活動可以打

睇黎可以走

貓咗次 快尋日一分鐘

太辣刹包3貓tim

無睇到

6vL8yca7kkT2

入左

你開啦

最後好似係我貓，被人搔擾

你又入錯場

仲有冇位

我都唔知 到而加都未打到1場

招隕石要點避有時無事有時中?

3分22

仲有無打貝既巴打

FF招跳其實避唔避到隕石 。我自己避唔到但d人避到 。隕石落黎用回歸煙得唔得?

勇者之證係唔係要打試練??
想整雙瓜個時裝

你講既隕石係咪黃道 但普通招 黃道既話
1 得 但要捉timing
2 唔得 黃道果陣唔比用道具

咁咪好難

係彗星後面避咪得

再挑戰下先

冥燈王
-3
3CxM Duux 4tDG

有冇冥燈團???

打多場就黎

入緊

-1

要揾個奶，有冇人有奶

點解 R1+X 都係碌唔飛撲, 係咪轉左?

要背對住條龍啵

pc 30號出歷戰王奇撚 真係快

拔刀弓唔夠靈活
要轉用貫通弩

係咪離條龍太遠呀

拔刀幾好玩
原來我嗰裝已經舊版 ，今晚用新裝

新裝係點

我果套都舊左

咁可能角度唔啱

拔刀3超會心3體力3裝備3特射2無擊貫強化+心靜石

係冥燈腳低就爆想飛撲, 應該角度唔啱

不過試過向後跑避咀炮都係唔撲但係負碌碌過左

臨尾香

老柏好貪槍

中文配裝器終於更新冥燈Y

我追尾斬真係幾安全, 3段都打1500

之前未出已經更新左

可以真男人跳避過

點解我電腦版而加都仲未有Y
發現得手機版有

想問下有無人知點解隻人喺村果陣背景音樂變到好細聲，一去到打龍果陣啲音樂即刻自動波變到勁大聲，ps4黎

燈燈有冇位？

打一場真係好撚攰

我諗住大跳，點知去左條光度

射到手都軟

你入場打啦 比個位你

3CxM Duux 4tDG

打多場贏輸都算
要出街

我夠5張了，不過爭角一隻

仲有外觀

打普通果隻算啦

唔整

同巴打打下先，打到就打，打唔到就算

你地搵人打住先
有電話

爭兩個

入緊，頭先見你地full左走打街場，
我炸炸下發現啲人唔對路，
換奶出來，打左27分先贏

嚟緊

片手奶又打少個

對唔住，兩貓

點就到時間

憑感覺

有無巴打打緊冥燈欠1

Code?

我意思係有無場-1

冥燈龍有bugs
飛左上天 落唔返地面
係個天到行
大家有冇試過

可以陪你打 順便試裝

仲有火車bug...明明無掂到都秒

未試過 有冇試下上狀態/扔石扔佢落嚟

有 琴晚同佢玩咗分幾兩分鐘先肯落番地

掉中3-4粒尖銳石 會倒下

冇 係佢下面射龍撃彈

居然仲有人玩

你地升返少少防，直秒奶唔到，
同埋唔係長奶，會中途轉攻

差唔多掃到，大約兩個身位嘅時候跳就得

攻擊 Lv6 看破 Lv2 弱點特效 Lv3 精神抖擻 Lv2 超會心 Lv3 無傷 Lv3 屬性解放/裝填擴充 Lv3 特殊射擊強化 Lv1 強化持續 Lv1 利刃/彈藥節約 的搜索結果2條(0.04sec) 冥妃輕弩 斬裂(武器自帶利刃+套裝利刃) 101%弱點會心

屬性異常狀態耐性 Lv2 攻擊 Lv7 體力增強 Lv1 超會心 Lv1 無傷 Lv3 挑戰者 Lv5 屬性解放/裝填擴充 Lv3 特殊射擊強化 Lv1 強化持續 Lv1 利刃/彈藥節約 的搜索結果4條(0.043sec) 黑暗左右/鎔山重弩
體力1 可以換做特強2 主玩炸佢老味

廣域化 Lv2 防禦強化 Lv1 攻擊 Lv7 超會心 Lv2 無傷 Lv3 挑戰者 Lv3 屬性解放/裝填擴充 Lv3 砲術 Lv3 特殊射擊強化 Lv1 強化持續 Lv1 利刃/彈藥節約 突破耐力上限(炎妃龍) 的搜索結果1條(0.08sec) 鎔山重弩
主玩炸佢老味+暈佢老豆

賊弩可以直接用舊戈套 除非你想出利刃就自己砌啦

炸彈客 Lv2 屬性異常狀態耐性 Lv1 攻擊 Lv4 看破 Lv2 弱點特效 Lv3 精神抖擻 Lv2 超會心 Lv3 無傷 Lv3 屬性解放/裝填擴充 Lv3 貫通彈・龍之箭強化 Lv1 的搜索結果5條(0.153sec) 貫通援擊重弩 多咗炸彈2

防禦性能 Lv3 防禦強化 Lv1 攻擊 Lv4 體力增強 Lv1 看破 Lv2 弱點特效 Lv3 超會心 Lv3 無屬性強化 Lv1 力量解放 Lv2 匠 Lv2 屬性解放/裝填擴充LV0 達人藝(Teostra) 的搜索結果3條(0.026sec)
慘爪 配心眼就依然要貝貝套 因為本身會心高 貝貝套打弱點係110% 匠3 砌炎王可以多1個1lv孔+力解2 但匠得2

嬾人包: 成套冥燈Y 收益最大係物理弩
其次武器本身高會心都可以由貝貝轉做炎王
屬性路線基本上無得益

第一條solo冥燈王用盾斧打用左成20分

單人冥燈幾好打

有冇燈燈團？

自己打有三貓容錯率

troll

小血d 倒地又快d

油雞大師

一言驚醒洛克人

係，貓2次就等到轉身衣RELOAD再怒擴算，
比盡著下體力衣做少少間場，
早貓又可以重置任務。

Me都係收埋把弓算數

控場弩都應該唔錯，射多幾粒好過左谷右谷啲異常值。
賊弩用Y裝有業物之餘，其他技能同之前配開差唔多。

終於單挑成功，啱啱好齊七張

利申：蟲棍低端新手

冇端端側個頭90度噴波

橙

一斧砍死我

龍王獨眼 麒麟y身 冥燈y手腰腳
物理弩彈節新製服

貫通彈嗚呀

太遠會大跳唔到

有冇場打

街場率奇低
自己打又要成20鐘

食下鬼人藥

今次冥燈d裝幾岩輕重弩用

唔係太關事
自己技術問題多D

我都15分鐘多d 廢事食藥

冥燈王用邊把武器/邊套裝比較穩陣？係唔係重弩

宜:貫散重弩/屬性輕弩/太刀/大劍/弓/棍/長槍/銃槍
忌:盾斧/斬斧/雙劍/片手/笛/錘

炎妃輕冰火二重天
再加滅龍彈

自帶根性 唔會缺彈 又可以長企遠程 團戰一流

係喎 著燈之後怕水雷冰多啲
用一把射到火+水雷冰是但一隻既輕弩就爽yy

無諗過呢把輕弩有呢個用處

最愛菇類 Lv3 屬性異常狀態耐性 Lv1 火屬性攻擊強化 Lv3 冰屬性攻擊強化 Lv3 弱點特效 Lv3 精神抖擻 Lv2 超會心 Lv3 屬性解放/裝填擴充 Lv3 會心攻擊【屬性】 改咗佢套野有食菇3，超心3，火龍2

唔落防地熱?
BTW防地熱太煩 我會用冥燈套個防屬性異常算

差龍屬強

佢射完初始裝填好嗰一排就算 唔係主輸出
佢仲要出得2Lv 我估其實係最後無野好出sip落去

上場juno a玩家
下場又見佢

多技多到傻左

3CxMDuux4tDG 冥-1

仲有？

我入咗

full左

開多隊？

Cum

0貓，各位好堅

差一張

冥燈王啲部位好硬，打極都未斷線爆角

休息陣，大家比心機

仲有冇位，差一張

就係想講終於可以速射火冰同時彈藥節省

CLS 最後廿秒

拍翼真係好難避

發現打街場最佳打法係
冇嬲時就拎擴三去炸，
嬲就換奶去奶，
班人如果低防到1hit ko
咁可以轉全攻搏命算

遠攻正火耐百五血好難一擊貓

冇嬲就金身炸哂堆擴3，
炸完佢都嬲，
返去執齊野出去奶，
嬲完又返去轉炸

蟲棍打佢幾好，飛跳可以避地火同震，又唔怕佢吊喺半空度。

射手好多招都200血秒
落精靈加護仲好

無強壁珠射手係惡搞啲

有on9仔揸賊弩包3貓

用擴散彈都要識睇位射 落點衰會打唔得曬

唔好意思

原來要怒時要打胸
個失衡耐好多
上網睇片先知

3CxMDuux4tDG
缺一carry

打冥燈

有 啱啱打完

John
援重ok?

ok

full

對唔治

Sor

幾時出埋滅盡

仲有冇人打緊？

呢隻改到咁撚樣，最後一隻滅盡唔知會點

有啲垃圾新任
有鎚同外觀裝，素材up

重弩裝盾同有強壁珠，鏡頭追住冥燈唔好用l2瞄準係唔係可以擋曬佢啲招？冥燈飛天後有時食到一下比佢秒

唔係用L2瞄準會易擋啲咩？

自瞄會自動對怪，減少背脊中招

重輕弩真係好on9 正一垃圾武器

太近有啲位係擋唔到架，俾佢秒過幾次，要拉遠黎打

做唔到佢咁癲

有冇人一齊打歷戰燈？

曲？

66vN6aBKRtnK

Join

我冇援重 擴唔擴得

一入即跳

開左激運

仲有無位

頭頂食正擋唔到

個人建議 貫重最好裝2盾一反
2盾個擋範圍夠用
一反動可以射完一彈可以快d開盾

貫重配節約一流

有冇人仲差票？我可以一齊打

有冇人打冥燈王

開兩隊

如果有缺我可以幫手

要出去 solo多陣算

竟然有新招

砌緊裝

去咗樓上條曲

食貓飯食到長靴術可以無視地熱

長靴術隨機出定有得set

好遺憾係隨機
不過你見到食到就可以拎番平時用開既裝咁解

新擴3要7甩攻豬

一招秒 好刺激

精靈加護3 > 體力增強3, 射手的話

打多2場抄你裝

-1 燈王

心靜護石頂住先囉

點砌?

其他裝係
不過用緊琴晚講嗰把輕弩個打法
用護石變左幾乎出唔到任何保命技
我用冥燈套本身有既耐屬 + 耐熱衣算

食野先

一直用普通重貫裝打夠7張...地熱自己避或著耐熱衣

—2

有無人知用金色的砲筒賊打冥燈王效果如何？

屬彈唔食超會心
如果主打屬彈唔洗落都得

比人入左

搶bug刀男位 打鳩佢

好man

bug刀天使乜都優先

r6戈把除咗做坦 乜用都無

無睇到人名就開左波

腥吔

無突擊弩用咩武好

我玩緊其他game 你地打

棍 賴死唔落地
炎妃原生輕弩 熄燈打火著燈打冰 武器一個根性 貓飯再多個根性 安全到

明明冇新post個post係咁出紅點做乜鳩，bug咗？

冇嘢，原來我冇拉到落去

你玩芒亨叫 curry

有冇巴打冥燈團?想跟

有冇巴打一齊打歷戰王冥燈？
打咁多場淨係贏過兩場
WmW7MLyEpNc

#681過黎

到左,我接左任

吾見

連線錯誤嘅？

？？？打冥王 打咗幾日都仲未過到

-1仲有冇

等我10分鐘 ok?

又返？？？

見到啦, gg

我都係琴晚靠巴打幫手打夠7張 想打多張放倉

暫時full 咗

我讓位
近武打好刺激

我打緊

push -2

我唔夠班curry

我係頭先嘅Oscar，多謝頭先一齊打嘅巴打

夜啲再挑戰

斷左既

7張畢業了，多謝各位幫過我既巴打

400防好易秒 升下套野啦

冇$好窮

500防 25耐 200血都秒

放心，500防滿血都會秒

入唔到喎

就來join得

我出咗去食野 冇打喇

咁要再諗下，佢個明燈y,褲同腳都自帶超會心

我想試下賊弩坦著挑釁衣，有無人畀我試白老鼠

有無巴打 打調查卷？

唔食超心嘅，其實用返舊腰仲好，
送多兩格防異常耐性。

屌你，入救難，未出CAMP已經貓3

依位巴打一定無乜挑逗過龍

油雞妹

要幫手打？

bug刀男

入咗，FF棍是我

街場d 人真係唔識打

combo

未出過兩張

下場就會

你地係邊 想痴飯食

呢邊個場冇乜人
我都打到無乜態 食窮咗海綿巴...
陣間食完飯再打

好gay

多謝天使carry
我狂扣血
我都dinner 陣間再打

腐眼看人基

原來係for fun
早知收埋啲奶水

真係好gay
唔信你望下海綿巴個名

火太刀加心靜自然涼 打一場都係3應急藥同一條命

最後一場先至連比3張

我又john先

你唔講都冇留意個名

好正

食飽
有冇人carry冥燈

ching 仲有冇位?

個人目標10分內達成 再見solo冥燈王

入左啦 角色名 FA

燈王-2

Gun

點解條龍係咁瞓低

計准倒地值就可以無限loop

你有冇落護石

火弓可以用身取代護石
火up 2lv + 熱無效

-2 燈王

燈王-1

sor 用緊remote play玩 瘋狂斷線
你地玩喇

利申：一直有小妹仰望我，我直既

COMING ~CHOI

有冇人carry冥燈 -2

有冇人carry埋我 差4票

有咩場 全奶全擴 其他都得

打歷古 ？

咩歷先

古龍 鋼龍唔會打

唔啦

歴戦王ゼノジーヴァ 太刀 4:58 Arch Tempered Xeno'jiiva solo longsword【mhw】【モンハンワールド実況】 - YouTube

行開一陣 好快返

有無人可以carry我呢個新手打燈王
一條都未打過

企實唔郁射中...

痴線最尾打心水loop死佢

都射中

拮左十幾下都唔中

想問下輕弩幾多防先唔會比嘴炮秒
比佢爆左根性金身就好似等死咁

511防200血都秒，你覺得幾多防會唔秒

打遠武無轉身衣就匿喺佢後面射尾算啦

bug刀天使齊票未

其實未同你打已經齊左 for fun

我差團票

打到眼攰 下次再打

食飯都彈game

收到
一言驚醒洛克人
感激

辛苦各位了 包3貓既我都係收收皮先

爆到角

一下死既

今朝我3貓開場
依家你3貓結尾

500+防 200血 近武都會秒

正常，唔通你預咗用身命值硬接？

用大跳避水喉通

太耐無打生硬哂

拎重弩貫通裝埋地熱無效輕鬆打

查理點砌

無計過啲期望值，為過關亂砌

攻4 屬解3 弱特3 精神3 超心2 整備2 貫強 防強
心靜護石出 熱傷害無效

爛輝r8援擊 1反1盾1遠距離強化

平均12分鐘內一場

好悶 打完票又可以收埋隻game

射中弱點幾高傷？

雙瓜要幾多票 冥又得2張票

正常射 頭或手，最高見過出18/15，多數最高就出11/12
發嬲時貫心口最高見過22定23，多數最高出19

同距離，超心，鬼人種粉塵仲有冇效都有關
講到時為求過關，所以答你唔到啲貫通數字加埋係幾多

防具加外觀要5

感謝

套新外觀裝剩係改到鞋嘅色，同原本嗰套相反咗，扮唔到冇著褲

你冇乜保命技攻高啲但技術相對要求都高
我落強壁鐵壁心眼各1 2盾1反 弱點計平均數小過你1/3

咁夜仲有冇有冇燈團
輕弩奶裝求帶

雖然燈王應該都係得一個weekend貨仔
但已經好過上幾隻好多

四連爆係咪真係擋到？
試過重弩強壁防性5都照中。

起碼睇人流就知

同埋唔似鋼龍王咁渣流灘 燈王係改得好玩左

打7張得個頹字，雖然可以loop死但都好難

變咗勁龍

呢條片OK，打貫通，但唔係啲高風險打法，
但套裝我認定可以再執下。

巴打重弩落幾多盾？
一盾=片手盾，防禦角度最低
二盾=盾斧盾/大劍擋，防禦角度中等
三盾=長槍/銃槍盾，防禦角度180度
我聽過好似咁計，有錯請糾正勿屌

一盾咋
我都聽過你呢種講法，
防性會唔會增加個防禦角度？
如果喺屎忽度爆，係咪三盾都防唔到？

打呢隻1盾加防強已經足夠

照中關唔關唔夠耐力事
同埋如果只係裝一盾，擋到都會扣血

冥燈 炎妃 都幾好
期待Juno

一盾 + 防性5 / 0
防性係睇擋咩招

防強先岩

炎妃感覺都係就咁buff攻力加血就算
冥燈成個攻擊模式唔同

只要有防強 夠血夠耐乜招都擋到 （唔計黃道）
擋唔到多數係方向問題

貫通平時係咪唔會用得著 打完燈王就可以封印

打爆鱗都適合

雙角龍又得

賊弩爽啲

有無人而家打

屍套亦得，得咗

用貫打真係輕鬆 正

呢條龍，重弩唔駛太理耐力，同埋防性係睇物攻，防強係睇技，兩者唔同架，如果有弱特3超心3同客製吸血，一著轉衣可以追住佢黎吸血
後期用呢套刷

大劍真蓄劈心口過千

野團難打到

爆鱗玩跳弓好過

宜家野團都好大機會win

u8JLFHKY4cm

我懶砌裝，用返打極貝果set換條鍊就去打燈王

我垃圾唔識玩跳弓

唔講都唔記得跳弓可以update

我防性5擋佢條持續光炮1血都唔扣（仲要連擋兩三下，因為持續噴射

擋光波反而扣

我懷疑係bug黎

次次唔係自己死 無眼睇

持續光炮 用防性3 2級盾牌已經唔扣血

地下爆野有時個判定好似去咗身後，三盾都死，但玩銃槍盾又唔會咁

我重貫1盾防5防強，地爆係有時會身後秒，所以我拉個距離都有返咁上下遠，反正有心眼

嘴炮 用防強 1盾 1滴血都唔扣 反而地裂果d會扣
感覺就係bug

有啲街客好無耐性，打到一半剩低1貓就QUIT任

可能已經打到崩潰

6WtGzfddAT2c
冥燈-3

仲有冇位？

橫掃咀炮都唔扣血，連後座力都細，我都覺得奇怪

可能關個傷害既種類事
水喉係純物傷 地爆有龍屬 差在純龍傷定物混龍

訓q左 而家打?

但橫掃咀炮無防強好似擋唔到，所我以假設咗佢係有啲特別嘅擊攻

但佢要咁set都吹佢唔漲
btw上面啲野係官方攻略本講

你又好似岩，我著耐龍衣，地爆好似冇咁痛

好 啱啱打完一場

無人理亦無卵用既情報 : 著耐龍衣可以增強你把武既龍屬 *1.1/1.2 唔記得
不過都係唔可以過武器自身上限

...

梳 有d眼瞓 認真mode

same

仲打緊?

easy

其實點解有時粒貫得1傷? 太遠?

今晚起乜topic好呢

應該係

.今晚有冇人打貝

我次撚次唔夠抽就上水搵連登巴打求救

如果買唔到switch就玩

真係好撚鳩既設定

唔好買呀！！！

我部switch封左塵好耐

捉精靈

呢隻 pokemon 好垃圾

都係買回憶姐

無咗野生對戰系統

無玩好多代 乜野來

我都係睇fd買 跟風
自己其實都無乜愛

其實燈王好食毒，有無人用毒玩下

團戰射過...每次扣20

四碌毒拮拮玩唔玩得過呢？

打到天光系列

咁你買完玩一隻game之後封塵

問jor無貨 pass得
又可以課fgo

只會夠鐘，唔會天光既

先唔講傷害
毒每次上得一層
又要等完咗先可以再累積 真係屎黎

單人搵貓拎毒武會快1-2分鐘

咁爽，今晚試下先

搵貓吹個攻up算啦

武器同特殊裝備係兩樣嘢喎

我反而諗隻嘢攻勢咁猛，
貓用守護大盾係咪較穩陣？

無衝突的
貓上毒刀一樣可以幫手吹

唔帶貓會好打d 有貓佢會走黎走去 (好似係)

會係咁龍車

太刀見切真男人

聽講一拳chain買jor 伏game 76 挽緊

6EYLRRrCZf4Z

anyone 冥燈now

call救難算la

請問有無巴打有火太刀裝參考下

962 食飯搶1001 系列

騰龍4件+juno B頭

唔該

-2 anyone

我去食野 你頂我位

thx 入緊

970

971

972

973

974

ppush7AxCLv2XiWBZ

水弓真係好高攻

拔刀弓打背 可以斷尾

小

王

燒

緊

去到而家都仲未推爆

包

新

尼

打

差啲又3貓
被顔射秒咗2次

龍

我不取

1001

還待何時?

994

995

996

997

998

999

1000